童軍副團長竟是狼 二手hTC誘淫女童栽了

新北市一所國小女童軍團侯姓副團長前年7月邀收該校一名5年級女童為乾女兒，表示可送女童手機，但要女童「給我摸」。後來侯男帶女童去烏來溪學游泳，趁機伸狼爪襲胸，還2度帶女童到興南路附近襲胸摸下體，才給女童一支二手的hTC智慧型手機。新北地院昨依《刑法》對未滿14歲少女猥褻罪共判侯男1年2月徒刑；仍可上訴。

判決指出，侯男（46歲）在新北市一所國小擔任假日女童軍副團長，去年邀約該校一名11歲就讀5年級的女童參加活動，女童沒答應，侯男仍收她作乾女兒，趁機問女童想要什麼？女童雖已有母親給的手機，仍表示想要更好的手機，侯男雖然答應，卻無恥開出條件，要求女童「給我摸」。

2016年7月中旬，侯男邀女童、兩個弟弟及另名葉姓男童一起去烏來一處溪邊游泳，卻趁教女童漂浮時，將手伸入女童泳衣內摸胸，女童嚇一跳，連忙假裝嗆水，推開侯男的手，返回岸邊。

事後侯男開車送小朋友們回家，卻單獨留下被害女童，載她到興南路的動物收容所附近，再次伸狼爪襲胸摸下體。

數日後女童跟侯男要手機，侯男宣稱手機送修，改天再給。同年8月初，侯男又趁開車載女童的機會，要女童再讓她摸一次，還要女童不可說出去，獲得女童答應，因而再次猥褻得逞，隔天才送給女童一支二手的hTC智慧性手機，不料被女童遊伴目擊，告訴她親戚，才揭發侯男淫行。

新北地院開庭時，侯男稱教游泳時沒碰觸女童身體，還一度否認單獨帶女童出遊。法官認為侯男供詞反覆，且曾私下與2名男童碰面企圖影響證詞，加上女童指證歷歷，受害時有告訴弟弟及其他玩伴，女童玩伴也目擊侯男有拿手機給女童，事後女童還有創傷後壓力症候群反應，因此不採信侯男辯詞，昨判他1年2月徒刑；仍可上訴。（孫友廉／新北報導）

畀二手htc同羞辱人有咩分別

新北市 +1

台妹五年班已經係雞

bravo

對

候男如果送新手機可能有得上埋

早幾年HTC勁過爆炸星，後來俾人抄OS之後就頹晒